(勁多圖) 要清純靚女冇波 定普通樣大波

係個啲一眼望落去覺得好靚好有氣質既清純靚女 但冇波 得A 例子:

普普通通中下樣你唔會覺得佢係靚女 但好大波 例子:

大家點睇

前者

乳不大 何以聚人心？

大波第三張ok,
其他揀返清純

大波最尾兩張唔掂囉
真係屌唔落呢ching

最後個張會唔會太過分
兩個大西瓜

當然揀我na,申利非處

後者

頭3張圖咩名？

靚女真係好治愈

如果做女朋友呢

望住佢笑已經滿足

普通樣大波 MUST

靚女唔洗諗
識玩一定係玩A

下面圖2個個我覺得佢幾正

認同

我都覺

第一個條女係撚a咩 起碼b

食過靚女平胸之後
你就會揀番普通樣大波
利伸：我就係

大波

講到好似有得你簡咁

清純好，大波只係兩舊肉冇特別，阻住晒

又靚又大波唔計啦

可唔可以清純靚女但a cup唔好無波

揀大波

清純 靚女

普通樣冇波

胸不平 何以平天下

清純靚女

放多幾張

vs

咁西童係咪又靚女又大波?

On9 一定係普通樣大波

冇乜可比性....
下面D大波妹全部都唔錯

又靚又大波

因為冇放核突肥婆同真係好樣衰既女上黎

普通樣大波只能滿足sex 果方面

靚女係精神層面上滿足

講感覺，就算係A cup都要

不過有埋波路就加爆分

樣囉

Why not both

Why not both

btw樓主最後果幾張真係
如果係真·普通樣就緊係大好啲

你老味大波果啲有幾件唔叫普通樣,直頭樣衰啵大佬

搵到有幾張真係樣衰 五官不正 眼細鼻扁面大皮膚差 依幾張算真係普通正常樣喇

乳不平 何以平天下

例A係中學同學，勿相認。

樣緊要過對波

整容貴過過隆胸
失敗率又高
要靚樣

如果普通樣又平胸咪好慘

樣，生完仲有機會大波（好似係）

呢張算唔算普通樣大波？

普通樣大波完勝

緊係樣排首要條件啦屌
肥婆個波夠大啦，你會唔會唔簡靚女去要個大波既肥婆呀

樣＞＞＞波＞臀部＞腳=腿＞身高

邊有人會揀大波肥婆
你不如問你自己會唔會揀樣靚肥婆

95 VS 92

打和

我以為啲人中意大波多啲 點知一半一半

好想知靚女無波vs豬扒大波結果係點
個人會揀靚女無波

B

求ig/fb

有無手足相俾smeb屌

回錯post,sor

通常都無得揀

比片大家比較 算普通樣？

清純

我全都要

有gif圖比你睇

126比126

係齋砌定過人世先
齋砌緊係要大波啦
過人世唔洗咁大都要有波坐底B啦
過咁三十歲皮膚鬆弛冇咁緊嘅時候
大波嘅話可能要去肚臍搵返個波

好撚高汁 好撚難揀

不要問，大波一切

以你既例子黎講 揀前者
你果個唔係普通靚女咁簡單 十萬條女都無一個咁樣清純靚

正喎 ching有冇ig?

其實有冇話點解咁揀？

大波波

成班人講到自己有得揀

巴打識貨
我都求

求第一個ig

前者赢幾條街，咁撚多狗公揀後者

大波第1，2張都唔叫靚女？

梗係要靚女

樓主大波果幾張都唔係中下樣啦

普通樣大波
上左年紀有返對奶揸手最保值

女友/sp就普通樣大波
老婆就靚女無波
唔想下一代有樣衰基因，第時條路難行好多

仆街 巨乳控都想揀第一張條女 真係好正

睇黎樣可以蓋過一切

有奶便是娘

揀一嗰d仲好意思話自己係大波控
垃圾

痴線負評多過正評

無波唔好叫自己做女人啦。。

吊就大波，拍拖就樣靚，結婚就性格好

學我娶夠３件

幼齒我都食埋添呀

揀靚女+大波

語不巨何以聚人心

香港得普通樣無波

NAME PLS

最尾嗰張都講得上係普通？咁厚道嘅樓主

呢啲叫普通樣？

樓主自私丁仆街仔

佢贏曬

邊到可以識到大波妹

利申：女朋友aa

依個我ok

第一個咩名

普通樣大波啦
溝d女神大把競爭對手
普通樣應該機會大d

前者，又唔係要sp, 洗唔洗咁大，仲要成日比人昅

冇波唔緊要 有腳才是好

普通樣 冇波

清明樣

要哂

好核突，又作狀

痴撚線
大波幾張都叫樣衰果啲
平日食開咩級數

戰況僵持

靚女冇波我ok

有得你揀咩

我當你滿分10分
一個係樣10波0
一個係樣5波10

唔洗教都識揀啦

你覺得基爾獸好靚？

第一張條女咩名

Lm

乳不平 何以平天下？

波啦梗係 大唔大其實你愛佢既應該冇所謂
但是完全冇真係

冇波點屌啊

想要a ig...

樣>腳>波

有冇又靚女又大波

第一條女好撚正
瘋狂奶佢個白滑胳肋底

我要大奶奶

第一張已經夠了

靚女只可以用黎打飛機
大波要渣到先有實在

大波第二張靚女黎
最尾叫做普通至樣衰
咁好難投票

Ex樣成個model咁既level，但無波真係會扯唔起
生理上抗拒呀！

胸不平 何以平天下？

我要小小靚，有小小波地果d得唔得

除左最後一張ET都ok 不過講真波哩d只係當bonus

深深感受到最後位姨姨對自己既自信

普通樣大波到老左只有兩pat野係個胸到。
但樣靚老左，氣質仲係到。

有見地

有冇第一個女仔ig

ali vs 高ling

唔會ff 兩種我都冇份
番屋企打飛機

呢款好 ok 喎

平胸
你唔食你啲仔女都要飲奶啦
一陣餓死仔女點算

E條女都夠了, 清純靚女大波

柒柒

唔會比帽我戴is ok

越靚越易戴帽

後者 卜野都多兩個奶玩 視覺同觸覺享受

屌我唔記得咗第一張圖嗰大陸女叫咩名

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

緊係後者啦 到時實晚晚都同條女扑到第朝

[member][

要靚女靚波

揀女友/老婆：睇樣同性格
揀sp:大波同淫底
屌閪無波等於食飯無餸

lm

食靚米冇餸定
食普通米好餸

大波
手感好又有多野玩

見識過aa cup靚女生仔後變大波

不如靚女b cup vs普通樣大波
好似公平啲

講到好似有得揀咁

大得無美感

樓主D圖都幾貼題

現實：連登仔兩邊都冇份揀

樣先冇波咪玩腳 白滑加分

就算同居2日執1劑
齋相處都係佔大多數時間
梗係揀個靚 活潑

咁多青頭仔未屌過閪

如果睇圖決定
負評果班口味真係重得交關

Lm睇女

當你仲大波過條女
你精神上就唔滿足

波大遮三醜

人地整容架

應該係乳不巨 何以聚人心

係，直情有陰影，之前以為可以接受到

大波+普通樣>靚+無波>豬西+大波

最尾個件有唐氏？

認真 青頭先㨂冇波 屌過無波嘅同屌偽娘有咩分別
利申 過來人

有冇ig

波可以花時間玩大佢, 樣整容要出錢

樓主揀果個靚女 真係好靚女

做女朋友一流

要出野爽 有其他方法

普通樣大波，無波真係玩少好多野

有波，壓住你果陣，真係扯曬。無波，壓個靚樣埋黎，真係扯唔到

第二個喺唔記得咩app比錢買鑽石果d，有lin睇

果陣仲未紋身上對波度

A ig係咩

身高好撚緊要架

前者仲係支那人
換來如果係香港人就更好

反正兩樣你都食唔到

求下你快啲記番起

Fb好似叫兔寶

留名

胸不平，何以平天下？

細個覺得個樣係最重要，有無波有無蘿有無腰有無腿都事撚但。

但慢慢覺得個樣ok(唔撚係最後嗰張，唔撚係肥婆)，性吸引力同靚樣係無得比

樣好快睇厭，但有波有蘿就好似召喚緊原始母性

大佬more

大波2
大波得黎靚

靚樣嗰個咩ig?

第二條女完全冇波，一係咪撚係我面前除衫

幾靚都好，一除衫果一下接受唔到

大波玩一世 靚女頂多玩幾年

我要晒

波同樣都可以整

我要大波

太大波老左會跌左左個肚到

假波你就玩一世

第一張女叫咩名